[有post有真相] 藍絲Kol 華記話9月16東鐵出軌喎

個Post尋日已經打定?

同埋一眾藍絲Kol 好似好有共識

一大早已經出哂Post抹黑係示威者做 (好似上次葵芳刀手post咁)

無記錯 上次葵芳刀手插差佬果單 華記好似已經柒過次

新聞未正式公佈已經youtube出埋片遣責示威者